[月經]一人一個比朋友出賣既經驗

我先
同ex岩岩分手既時候 不斷挽留對方 點知自己個好朋友whatsapp個ex同佢講 我想收兵 出面仲有第二個

自始就知道對人好我用 特別係朋友 最親既人最容易摧毀你

你到底講乜撚野

樓主個fd同樓主個ex講話樓主挽留佢係想收兵 同埋話樓主出面仲有第二個

朋友 我唔需要